成日換男朋友嘅女人必定有問題

仲要次次post ig話: 最愛你 一世只愛你一個
究竟每個情人節都唔同人係咩感覺？
其實次次講[一世只愛你一個]你會唔會唔好意思？
過幾個月咪delete唒條仔d post

最少個閪有問題囉

其係唔係唔想祝福你 而係 次次話失戀俾人飛 過幾日又有新仔 不停loop 都唔知比咩反應你

一早臭唒 發霉

G

聽人講 有啲人拍一日拖就分手 手

好公廁 其實咪one night stand

真係痴撚線 都唔知有冇愛過 過
不過派帽啲女仲cheap

仔都係一樣

果啲佢地唔當拍拖㗎 飛完一個又一個
跟住繼續同人講對上一個ex成年之前

好想問D 臭雞 過幾個月睇返有咩感受

咁每次拍拖拍半年到一年就散果d呢？
果條女都拍左9次拖，而家第10次
話佢玩玩下又唔係，但我覺得正常22歲女拍左9次真係有點誇

可能我份人保守

分手必定係有原因先分手
一定係性格有問題

但佢又多人追
如果唔係一般點拍到咁多次

有啲女平時懶好人，一齊先知原來性格好閪公主病

但又好多都9個月至一年
我覺得可能係深層次既問題
如果好容易睇得出既問題，應該會好似樓主講果d咁，半年內散

咪姐係人地覺得佢easy先追囉 一齊咗食咗咪分得囉

啪夠咪分囉

咁成日換仔又唔一定係比仔飛既
條女自己中意溝仔 玩厭左咪換
d仔仲好痴情想復合

唉
識得個女仔畀佢姊妹教壞晒
有時同佢出街佢講嘢會口抹遮攔唔理人感受
會入人地鋪頭大大聲話啲嘢好核突(其實純粹係佢唔鍾意)

好嘅話有時我笑住話佢兩句佢會知衰
唔好嘅話佢就話返我轉頭,話佢份人係咁直腸直肚,有嗰句講嗰句

雖然佢都有好多其他優點(譬如經濟獨立唔需要男人養)
但諗咗好耐最後都係無同佢一齊